譚仔/三哥最勁食到幾辣

5小已經最盡
唔明D人點食特辣

酸辣

清湯都覺得辣

特辣

慢慢向上提高
不過我覺得5小最舒服 又唔似清湯冇味

特辣 但食完會覺得有d唔舒服
中辣就最舒服

三特

清湯其實甜甜地

曾經既我可以食麻辣大辣甚至特辣
今日既我已經有咁清食咁清

痾屎會唔會好熱

唔記得，都好耐冇食
印象中會有少少熱，但唔算嚴重

最盡小辣

大

清湯

大辣會飲埋湯
特辣唔飲

果D湯飲黎做乜

中辣

特辣加辣

食開中辣 試過食大辣，食得好辛苦

平時食小辣 頂盡食大辣

第一次食果陣亂叫 叫左小辣

大辣，特辣個口頂得順，個胃頂唔順

三酸

我企係痰仔門口都覺得攻鼻

4小可以唔洗飲野
不過好似次次都唔同辣度，試過嗌5小辣，辣列好似小辣咁

特辣 個口食到但個胃頂唔到 食完會胃痛

五小
通常食胡辣

兩小
通常外賣番屋企食
廢事堂食 食到流晒鼻水

特辣都覺冇料到

中/大辣

嘩 好好笑

飲一啖特辣湯底 已經係咁咳

特辣加麻，中大辣同飲水無分別

ching有冇興趣參加食辣椒嘅比賽

食開小/中辣

二小

食清湯 辣到入廠

吹水大會正式啟動

重慶酸辣小辣

十小辣

最高試過大辣
正常小辣

清湯都要叫杯野飲

食過一次小辣ok
第2次係第2間食小辣唔知點解辣過上次十萬倍
食到去廁所噁
以後清湯算

睇到個post己經係咁吞口水

笑4😂😂😂

Chimg ho ball😂😂